一人一個俾廢老批鬥嘅經歷

試過發燒就暈低去搭地鐵
見到有位就諗住去坐低休息下啦
點知下一個站有個婆婆上車
佢企正係我面前
可能因為成排位入邊我最後生啦
所以大家都冇讓座
旨意我讓
但我又真係好唔舒服喎
咁我就合埋眼抖下
點知 婆婆開始俾說話我聽
話我後生仔唔敬老又話我冇家教
最嚴重係叫我食屎
跟住一路鬧到我落車
利申 最後都冇讓位

有次搭巴士有兩個批鬥座咁我就坐左路口個個位
之後有個阿婆同佢個女（40幾歲死肥婆）上車
之後我讓個阿婆比佢入去坐佢又路坐話我唔讓坐
屌你老味我都讓開左比你入自己唔撚坐入去關我撚事咩
仲要大大聲話呢個係關愛座
我心諗關愛座明明就係冇位座先要讓出黎姐
點解後面咁多位一定要坐呢個位？
有位坐仲要我讓出黎

廢青們幾時團結一齊批鬥廢老

新年願望就係死撚哂去d廢老

一日仲有偽善撚就一路都會比班廢老得戚到

試過個頭好痛好痛
坐係近出口，唔係關愛座
一個阿伯阿婆望實我，個表情係話做乜唔讓比我

好多中年偽善撚 多數都係意識到自己好快有要用關愛座既需要就開始批人

試過俾個疑似蝻叫我起身讓座俾個抱住個5-6歲小朋友既菲傭坐，然後我讓左，之後坐隔離條友都企起身落車，個蝻即刻坐左落去同個菲傭交換電話想借我黎溝菲傭

我試過讓坐俾個阿伯，點知佢讓俾個細路

呀婆啤鳩我
仲借機撞我腳
老閪都唔讓比佢 佢差d仆街